有冇人知尖沙咀susie今時今日過成點

以前見佢淨係食蝦餃，但唔知點解好大波

黑人問號

屋企多靚衫

其實佢有冇考慮過捐d出去